有冇巴打番過Vitargent biotechnology limited

收到依間公司星期4去interview做assistant technician，有冇巴打可以講下依間公司嘅工作環境，salary等？？？？？？

有冇人可以講下

anyone?